[{"id":660,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0646\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0626\u0643 \u0627\u0648 \u0645\u062c\u0627\u0648\u0632\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a","b":"\u0644\u062f\u0649 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0648\u062f","c":"\u0644\u062f\u0649 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645","d":"\u0644\u062f\u0649 \u0645\u062c\u0627\u0648\u0632\u062a\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"1"},{"id":661,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0646\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u061f","a":"\u0639\u0646\u062f  \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643\u0629","c":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u0637\u0648\u064a\u0644","d":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646","answer":"3"},{"id":662,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u062a\u0648\u0642\u0641\u0647\u0627 \u061f","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0631\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0627\u062f \u0627\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0631\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0645\u0647\u0648\u0631","b":"\u0641\u064a \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u0637\u0648\u064a\u0644","c":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u062c\u0646\u0648\u062f","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","answer":"1"},{"id":663,"question":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629  \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627 \u0648 \u0623\u0639\u0637\u062a \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643 \u0648\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0643\u0641\u064a","b":"\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0630\u0644\u0643","answer":"1"},{"id":664,"question":"\u0642\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0639\u0628\u060c \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0623\u0648 \u0644\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u060c \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0643\u0646","a":"\u0623\u0646 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633 \u0644\u0646\u0628\u062a\u0639\u062f \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0639\u0628","b":"\u0623\u0646 \u0646\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0628\u062d\u0630\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f","c":"\u0623\u0646 \u0646\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a \u0648\u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0646\u0646\u062a\u0628\u0647 \u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","d":"\u0623\u0646 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0644\u0646\u062d\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0627\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0632 \u0644\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639","answer":"2"},{"id":665,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629\" \u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0643","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0647\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0645\u0646 .","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 .","answer":"4"},{"id":666,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642\u060c \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","answer":"4"},{"id":667,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u060c \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u064a\u0641\u0635\u0644 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u060c \u0648\u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0631\u0628\u0629","a":" \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0645\u0627\u0643 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","b":" \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":" \u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0647 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u0648\u064a\u0645\u0646\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627","d":" \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u0629 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"3"},{"id":668,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627 \u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u060c \u0648\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","b":"\u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u0632\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0624\u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","d":"\u0642\u0641 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u060c \u0644\u062a\u0639\u0637\u064a \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":669,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","answer":"3"},{"id":670,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631","a":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u062d\u0633\u0628 \u0631\u063a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 30 \u0643\u0645\/\u0633","answer":"2"},{"id":671,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u062e\u0637\u0631","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644 4 \u0637\u0646","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646","answer":"4"},{"id":672,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641\u0647 \u0644\u062a\u0623\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062c\u0628\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f","a":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u062d\u0627\u062c\u0632","b":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637 \u0623\u0628\u064a\u0636 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","d":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 6 \u0623\u0645\u062a\u0627\u0631","answer":"3"},{"id":673,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0647 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","answer":"4"},{"id":674,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0642\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0647","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","b":"\u0644\u0623\u0646  \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0646\u064a \u062e\u0637\u0631 \u0634\u0627\u0645\u0644","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 4 \u0627\u0637\u0646\u0627\u0646","answer":"2"},{"id":675,"question":"\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0641\u064a\u0647 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0627 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631","a":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","b":"\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","d":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":676,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u060c \u0648\u062a\u0627\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637\u0631 \u062b\u0645 \u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 6 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f","c":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0646 \u062a\u0644\u0645\u0633 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u062e\u0637  \u0627\u0644\u0633\u0643\u0629 \u0644\u062a\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0642\u0631\u064a\u0628\u0627 \u062c\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0644\u0644\u062a\u0627\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":677,"question":"\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0644\u0645\u0646\u0639  \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b\u0629 \u0637\u0631\u0642","b":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0642\u0648\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627","c":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0636\u0639\u064a\u0641\u0629 \u062c\u062f\u0627","d":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0642\u062f\u0645 \u0645\u0646\u0647","answer":"1"},{"id":678,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642","a":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","d":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","answer":"2"},{"id":679,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","b":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629","c":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0646\u0643 \u0648\u0635\u0644\u062a \u0623\u0648\u0644\u0627","d":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":680,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062e\u0631\u0648\u062c\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627 \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":681,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644 ","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646","answer":"1"},{"id":682,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u062d\u064a\u062b \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u060c \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629","a":" 40 \u0643\u0645 \/ \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 60 \u0643\u0645 \/ \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629","b":" 50 \u0643\u0645 \/ \u0633 \u0648\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 10 \u0643\u0645 \/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0636\u0627\u0641\u064a","c":" 60 \u0643\u0645 \/ \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637","d":" 50 \u0643\u0645 \/ \u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"4"},{"id":683,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0648 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0637 \u060c \u0648\u0628\u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","answer":"3"},{"id":684,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627","a":"\u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0643\u062b\u0631","b":"\u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0632\u062f\u062d\u0627\u0645 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","d":"\u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","answer":"2"},{"id":685,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 90 \u0643\u0645 \/ \u0633 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 80 \u0643\u0645 \/ \u0633 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0631\u0641\u064a\u0646","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 80 \u0643\u0645 \/ \u0633 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 80 \u0643\u0645 \/\u0633","answer":"4"},{"id":686,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u060c\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","a":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","b":"\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0645\u0648\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","c":"\u0644\u0627 \u0645\u0627\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u060c \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","d":"\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":687,"question":"\u0627\u0646\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0644\u064a\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 , \u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 , \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u060c \u0645\u062a\u0649 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0628\u0647\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629","b":"\u062d\u0627\u0644\u0627 ,\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 50 \u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0637\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643","answer":"2"},{"id":688,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0637\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643","a":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0645\u062c\u0647\u0632\u0627 \u0628\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646  \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0643 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","d":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0639\u0628\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0643\u0627\u0641","answer":"4"},{"id":689,"question":"\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062e\u0637\u0631 \u060c \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u060c \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0623\u0646 \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646","b":"\u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646","c":"\u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644","d":"\u0623\u0646 \u062a\u0633\u0631\u0639 \u0644\u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","answer":"3"}]